今日就係大明王朝覆亡三百七十五週年，呼籲連登仔自行放假一天悼念

深圳河以北歸共產黨
深圳河以南復興大明ok?